咩叫做 冇眼識人

咩叫 冇眼識人？

盲人？